感情專家 放下你的煩惱(9)

( 恭喜去到第九個post )
同性戀 雙性戀 失戀 單戀 苦戀 分手 沉船 性格不合 已讀不回 long D 出軌 被收兵 表白 player SP 一腳踏兩船 被帶帽 chur 冷靜期 磨合期 平淡期 a0 ~~ 不能盡錄

感情的煩惱 都可以在這裏放下
樓豬會逐一解答分析

留下煩惱前先留正皮

最近老婆煮餸好淡

新post 留名

曬緊命啊？

假膠嚟㗎

期待過我們似細水 可惜蒸發出眼淚～

識左佢兩個禮拜 佢今日突然間唔理我
我好中意佢 好想同佢發展

點唔理法？詳細小小

有無多小小背景

呢個星期大家日日都會由朝skype到晚 亦都講好多曖味野 今朝講講下電話話唔得閒 就冇再搵過我 msg佢又藍剔我

個女仔有無同你講過有其他男仔鐘意佢

原先仲約左佢後日食飯

敵不動我不動 等到食飯個日睇下佢點先

佢話有人追緊佢 但係近排好少聯絡

睇多一兩日先

我聽緊fool again 忍唔住喊左

我會了.我同佢講左我會等佢電話

點解唔聯絡係保護對方？ 朋友嘅話有咩所謂 你冇責任要為佢做乜嘢

我個人睇法，個女仔一日未同你一齊，佢就資格接受其他男仔既追求，你唔係佢邊個你阻止唔到。
(呢句係由一句巴打同我講既)

追女仔要識得收放自如架！

我知道。咁起碼唔好不辭而別 好hurt

咁就唔好聯絡啦 對大家都好

今日收線前佢都唔係咁架 成件事變得太快

你既情況好似我返工識既個個同事

佢會唔會係有啲乜嘢要做應唔到你？

佢打緊機喎岩岩仲

唔好太主動 要識得比甜頭 但又唔可以對佢太好 感樣好易令個女仔患得患失 會在意你
利申你點整個框出黎我新會然唔識整

佢有無再上線？同埋佢最後上線時間係咩時候

佢仲on 緊，我tg佢skype佢 game入面同佢講野佢都唔應我

屌問一兩次好啦 唔好問感多次

同埋你地既對話係得你一個講暖昧野定點，佢有無講

我都冇搵佢 唔溝女啦
你拉到佢最右有一個鎖 全段copy就會有得整個框， 嗰個框係唔畀非會員睇。

不辭而別好多人都會 你呢個萌芽期已經唔算好hurt 唔好灰心

佢有呀

Sor囉

又見到你啦絲打

唔好咁快下定論啦

又見面 你心情如何

感都好啲，可能真係有特別原因應唔到你
利申我有中學同學屋企人好on9唔比佢打感耐機同玩感耐手機

做得太多會習慣 同埋可能會覺得煩

想問下你近況如何 我都好羨慕你同男朋友甜甜蜜蜜
係男朋友定老公啊

佢msg我都得掛

唔洗感灰 而家你唔好再不停揾佢 可以揾下但唔好多
同埋我覺得最緊要係睇佢食飯個日點

個日約左佢下晝 我應該點做
岩岩又想skype佢了

識左佢兩個月左右 大家都好啱傾 又成日出街睇戲食飯
睇得出佢唔係佔我便宜 可惜係最後一下 結果並不似如期

唔好感主動啦 佢既世界未必得你一個架

巴定絲

我係巴

我得佢一個炸

通常感快一齊既 一係就當你水泡 一係就係太有感覺而一齊咗

無一齊既原因係？

佢話係朋友

男同女唔同架 唔好傻啦
女仔一日未同你一齊 佢就仲有選擇權 可以接受其他人對佢既好
男仔 仲要做鐘意人地多啲個個 自求多福啦

明明佢無比到足夠既感覺 但卻比左強烈既錯覺

你覺得佢似唔似係收兵個種人？

佢又唔似 係一個好女仔黎

可能佢當你係一個好朋友 你就覺得佢好似同你有機感

始終佢經驗多過我 就當今次係一個教訓
不過心情仲未平伏到

不幸中既大幸黎 加油

收一兩個兵咪好女仔囉 收十幾廿個咪唔好囉

佢自己叫你埋單，定係你自己畀錢呀

你得佢一個，咁你咪唔夠吸引囉

冇自己生活， 你自己生活多姿多彩反而仲吸引過圍住佢轉 ，明唔明呀~清

同佢去街通常都係AA多

曖昧緊未夠鐘意咪唔一齊囉 下個啦

我就覺得個女仔唔會唔知我對佢係點諗當連隔離個個都明既時候 可能佢覺得一男一女行街睇戲食飯特登夜晚揾佢食宵夜都係朋友會做既行為

我近況OK喇 早兩日先同佢有d嗌霎

What should i do

你係絲？

其實係咪真係可以扮到無事發生過

嗌霎好正常姐

最緊要唔好做多咗

佢依家好似想絕交咁款
D icon 冇曬

咁如果佢而家再咁樣搵你，你咪唔好陪佢囉

因為你太煩

佢以後唔搵番我咁點

唔搵你咪唔搵你囉 你咪改善下自己囉

............

你係咪毒撚type呀 身邊得一條女
你得一個目標嗰個目標係唔會畀你得到
你得一個要命中嘅係100% 十個嘅話就有十倍機會
增值自己改變自己先啦 俾你溝到你都維持唔到關係

我份人本身好怕識女仔，又唔係高大靚仔，我真係好想同佢發展我先主動搵佢

佢有同我講過佢份人好唔易信人 好冇安全感

綜合以上 我可以點做

其實你最好一段打曬佢 唔好分三句 都唔知我要覆邊句好

講得出兩個世界咪即係唔想一齊囉

你怕醜所以咪要改囉 陽光啲先吸引㗎嘛

佢唔易信人冇安全感 你唔使講㗎 做就得㗎喇

Sor

兩個世界就注定冇機會嗎

被派帽，放唔低佢，點算？
真係好愛佢……
快啲屌醒我

平時傾計係點呀 佢主唔主動積唔積極
都先叫主唔主動 佢都係有主動講自己d 野 咁
就算轉咗新工都有機會溝到㗎, 唔主動搵幾日呢招唔好亂咁用 尤其根本冇感情基礎 冷淡幾日就真係完

我諗都唔夠位講㗎喇 你一陣copy去睇新嘅post

鍾意你就唔會對你不忠啦
你愛佢但係佢唔愛你
係佢背叛咗你 叫佢收皮啦 你仲係咁蠢鍾意都冇用㗎喎

有時同佢嘈完 佢好似細路咁詐嬌果下你又嬲佢唔落

copy又唔copy曬

傾到幾時停 ？傾到高潮嘅時候就停

過猶不及呀

諗好小小個方面 女仔通常都係比較情緒化 唔開心就冇晒所有嘢都係好正常 不過真心建議你唔好揾得佢太密 因為咁樣可能會令到佢覺得好煩 但係如果佢真係完全唔理你 咁我覺得可能係個女仔純粹想玩下 又或者你做咗啲嘢令佢唔想理你住

開始覺得啲女好假，講一套做一套，自己但又成日諗翻同佢一齊嘅時光……

有真有假啦 拍拖拍到一個點隨時變質都係有可能發生 而家嘅你不幸就係呢個情況

一齊嘅時光嘅快樂，大過佢畀帽你帶嘅苦咩~

冇安全感真係死穴嚟㗎 就算你地一齊咗 之後佢冇安全感一樣會出現問題 依家唯有睇食飯既時候佢有無乜表示 你而家可以做嘅嘢就係感

對方連取暖嘅意思都冇
唔通我真係咁冇魅力？

如何提升自身魅力？
最近身邊無男仔
覺得自己無乜魅力

照下塊鏡先

sorry lor

Mk妹

帶過帽就唔會有安全感㗎啦。。。。
離開都好嘅 如果唔係呢個陰影係一世

畀我睇下你靚唔靚女先

呢個係佢要接受嘅 因為件事係佢搞出嚟 但係你都要畀番啲空間嘅

好羨慕

而家到你攻擊我呀

應該係

咁你睇下呢一排 唔好追住佢 睇下遲啲會唔會再一齊返

飲醉唔小心冇左個處

唉
自己脾氣唔好
平安夜同我講分手
我一直追返佢，佢都好堅決
31號問我係咪會改，我即刻衝出去同佢倒數
佢叫我追返佢
但係2號開始我叫佢食飯又唔應，訊息都唔係好想覆
點知我問佢，佢話已經冇咗一開始種感覺，見我做咗咁多嘢諗住俾個機會，都搵唔番個種感覺，一個人仲開心
聽到好心酸，佢明明唔捨得，但又好堅持，可以點做，真係好愛佢

利申: 一齊咗三年

我真係咩都冇做呀
今朝都講電話都好地地 下一秒就話唔得閒 就無再理過我

我要投訴樓主唔答人問題

呢種改變都唔知笑定喊好

講笑

出得嚟行預咗要還

佢厭左

走左既野。。

咪亂講啦

你鐘意點諗就點諗啦

迴光反照式想復合 鬼叫你脾氣差
冇feel就冇feel㗎喇

係咪想要男朋友呀你

唔係

佢應該唔係咁既人

外表。。
氣質。。
衣着。。
見識。。
冇得一步登天㗎喎 循序漸進提升咋嘛

真係好撚煩 唔怪得知佢block你

Sor lo

你係咪啲好婆媽既人

Btw你鐘意佢緊係幫佢講野啦

本身仲諗住keep到結婚 比左個唔識嘅

睇黎要加啲氣質

That's why我連judy sandy都未飲過

飲醉咗俾人執屍是常識吧

有得私下問你唔問 係要擺出嚟畀大家知

但要知道自己酒量到邊好啲喎

你的話 我會秒回。。。

蝦蝦絲

咁你覺得第一步要提升邊樣

外表 ➡衣著➡氣質➡見識( 氣質同見識共存)

即係傾到最high嘅時候停囉。。。

我都唔想咁樣形容

佢唔鍾意傾計鍾意約出嚟
你約佢多，定佢約你多。 邀約成功率係幾多percent

點樣先可以令一個唔需要男仔既女仔同你做朋友

我？

天然呆

唔好理哈哈哈
你唔需要朋友 你淨係需要女朋友 唔好欺騙自己

唔係既應該 你可唔可以講下咩男仔先會吸引到你注意/興趣 繼而再傾計

係惡

咁都要做左朋友先可以再發展... 佢算係唔需要男性朋友同男朋友個D

緊係唔係我啦 我講下咋
你同佢邊到識呀

學校呀

有無ig snapchat

好搞笑 幻想到個情形

lunch係咪食完就冇其他活動 夜晚約出街失敗佢有冇畀第二個時間

Lunch既話同公司又一齊放飯
食完飯又可以一齊翻去做野
何樂而不為

夜晚唔得我睇無乜機

咁都真係幾疏
唔想你知佢生活

ig唔俾就收皮啦

對你有興趣 你約佢夜晚出街就會出㗎喇 乜q嘢睇心情啫 講廢話喺度

你巴定絲

我巴

極度封閉內心囉

同學就係同學朋友就係朋友 唔會混淆

無從入手㗎喇 好難得到佢內心

覆下ig story 開始chat

一樣啦 咪又係撞啱食飯時間

第一次被人飛好唔甘心

我教你一招 挽回番佢 之後到你飛佢

我都認得你個名 唔係個個女仔都溝到㗎啦

內向嘅冇男性朋友我都唔知點樣入手

你咁講就唔關男女事啦

態度正確 無謂冇結果都喺度磨

我覺得係身形問題

加油
幫你追佢
Btw佢係咪kol

惡過啲mk 如果想的話

最激氣係個EX去跟左個月入萬五既fresh grad
同佢分手我第一個感覺唔係傷心, 係唔甘心

原因係乜

鍾意嘅又唔一定睇錢嘅 算鳩數啦 無謂搞到自己嬲

冇嘢喇 你做1仔定0仔

紀律部隊身形

WoW

你唔可以黑化

就係黑化嘅時候囉

有咩好唔甘心 你應該慶幸睇清楚佢

個女仔無論家底學識都差過我
我自問對佢都唔錯, 又請佢去歐洲又帶佢去ball
我又叫佢聽古典音樂提高下舍人修養
結果佢同我講呢樣唔鍾意果樣唔鍾意

可能就係同你一齊太大壓力

玩玩下就習慣啦 不要懼怕世俗眼光

沒有巨乳 巨根可以嗎

我去咗啦

你不如另尋對象好似好啲

多謝三隻蝦幫我回答啲我唔想答嘅問題
太長了 都唔想睇

都係既....但真係沉到pk

咁你事實係咪多女先

知道得太多唔好

唔好諗住溝我條女 I watching you

可以係 咁啱嗰日冇女約

記得你 記性冇咁差
玩下啫 唔覺得幾好玩咩 講下笑咪幾好

一日date一件啦 難得有一手好牌

無關係

不要再提傷心事

第幾次出街 幾耐冇覆

因為同你出街用曬啲能量

點解計都唔傾多句都沉到pk

我同一個男仔分左手之後
發現自己仲好愛佢
咁應該點

加tg 啦
反正溝唔到女 咪溝仔囉

分咗手幾耐 仲有冇聯絡 分手原因呢

如果得一次
可能係覺得你唔啱佢

咁死得啦
你咁正一定溝死女 嘥曬

一年啦 同佢d fd出街會見下囉 我唔珍惜佢

be player 不要沉船

你個偽A0

有聯絡方法傾下計啦

唔玩tg的～
多數比仔溝開

你要睇下之後仲有冇約你㗎嘛

溝唔到哈哈哈 咪桔梨蘿柚囉( 雙關語)

我知佢解block左我 但我都唔敢 我好怕佢會諗起我幾衰 但我都好想同佢一齊返

冇嘢輸 試咗先

喂ok wor 有啲腦筋

唔好溝囉 不要爭奪市場

LM 學嘢

咁係咪即係到而家都仲未約你

試下

你揀咗個太封閉嘅啫 搵啲開放啲㗎嘛

好怕佢唔應我 或者又block多我一次

我連身體接觸都唔敢

有米九， 又大隻 夫復何求 如果我係哈哈哈都溝你啦

Chat下先啦
聽講最高超既溝仔技術係 溝到佢溝翻你轉頭

block多一次咪好囉， 夠鐘死心

喂 成日都拉我落水

其實係咪真係冇機會 其實都唔知叫唔叫封閉

有外在冇內在 比人話我講野有啲細路仔 唔會係拍拖對象

畀少少甜頭佢 之後就收錢
等佢覺得你係溝到有啲興趣 等佢溝 坐享其成

如果你要喺呢度講嘢就預咗㗎啦

我覺得無

漁翁撒網啦師兄 無謂吊死一棵樹到

最近翻工有一個女仔幾靚 但係同佢唔同counter 仲隔幾遠下 我成日都偷望佢 好想進一步認識佢 但次次佢一放飯就同一班fd一齊食野 我就得自己一個 好想埋堆但唔知點開口好

求各位比啲建議 真係好想識佢

望下自己乜嘢樣先

因為冇興趣所以冇後續 你呢種情況都幾經常發生

自問唔差 次次望佢都有見到佢望翻我

感可能係條女問題 希望你唔係比人玩弄感情

好難有呀 因為大家工作基本上唔會接觸到
唉想知佢個名係咩都難

介唔介意講做緊咩行業？

漁翁撒網都有啲主要有啲次要㗎啦，
分為鍾意性 、可得性、 可持續性
我唔知其他的乖乖仔點樣溝女 反正我覺得淨係得一個就想溝到個個好難

就黎全線執曬嗰間玩具店

慢慢啦 你驚冇時間溝到咩 大把時間你玩

放工睇下有冇機會撞到

好多人都自問唔差
會唔會係你望得佢太多佢心諗點解個人成日望我

而家先出現 等咗你好耐喇

望天打卦呀 你有冇可能令佢主動搵你先

我地無分堂 補習形式有問題就問
補習時薪輕鬆袋

有呀但佢都係同幾個fd一齊行 突然插入好odd
如果得佢一個我一定會上馬

佢好難溝 所以我轉gay

佢唔望我又知我望佢

LM睇樓主轉gay

Feel到㗎嘛

LM

[一陣吃什麼 之解答和心理分析] 第一章簡介概要 三萬頁 增訂版

喺佢面前扮跌野得唔得
仲有冇 呢個方法幾好！！

溝女切忌心浮氣躁 需要等待時機

等待果實成熟 速則不達

落老蘭溝女囉 食到你驚
利： 未試過

咁我寧願佢真係feel到

岩岩佢覆我話 誠信有問題做唔到朋友 但係我問心冇呃過佢
又話唔想再比人誤會有野

明白巴打！
但我淨翻幾日返 再拎唔到contact 真係以後再冇機會見

屌攤牌啦！！！

鐘意左個女仔 點知係Google search 個ig ID 揾到以前開援交post 點睇

Woww 巴打叻仔
嗰陣係點架 等我參考下

慎入！連登巴打一二一疑流出’棍撞棍’不雅情慾照

盡快放下吧施主

有三萬種可能性 最嬲尾嗰頁係寫 你永遠都唔會有答案

喂其實你都唔洗溝女既
啲女自動埋身

咁你咪啦 走啦

夠唔夠膽最嬲尾嗰日攞

一係你就個個同事都攞 k.o.

Omfg....

真係未囉 係咪狼來了嘅故事 而家你哋唔信我

有乜嘢點睇啫 你又唔係諗住埋單

華山論劍

只限嗰陣咋
我都試過扮好開心

所以呢 出得嗰一次 你開心可能佢一般咋嘛

Emm.... 公司有冇交流 有冇見到 你想聯絡只有貿然whatsapp佢咋喎

或者公司聚會

點解最後唔要人地

呢個就難啲 基本上冇同其他人講過野 因為我地promoter唔同公司 我嗰間得我一個diu

好羨慕你 希望我都成功 btw thx巴打

有好多緣份就係咁錯過左

啱 佢真係令到我心動 唔想錯失佢

巴打咁吸引都a0? btw我都係a1 only

你鼓起勇氣啦
衰左都唔會再見架啦

點解你一個食飯唔join佢哋

a0

你啱！！聽日就去馬

我有諗過r飯食架 但佢地次次都勁快走左 想吹下水都唔得

加油

講笑咁講我會話可能我會比人以為我係player

你走開 偽A09!

巴打加油！！

哈哈哈係咪話開gp教我

希望你真係咁容易攞到佢tg啦
我都攞唔到

#372佢講 唔通佢呃我

舊post擺幾日都冇人覆 一開新半日就過500

入樓主個gp就會揾到我

嗰個group係我後宮喎

退gp先

係時候搞番個男後宮

來

自私食

搵我先啦

問緊我呃佢乜野

行開o左陣就咁多留言 樓主係好o野

added

多謝大家支持啫

你係分身定係正身

我知道啦 做乜嘢又咁激動

我同佢竟然去到生疏既地步...

冷淡期啦

咁你而家得閒未 得閒唔該就搵返

咁又唔使狂 ..... 凡事唔可以太極端.
等佢覆你乜嘢態度呀 積唔積極？

人哋都肯同你一齊 你自己先喺度自卑 如果你冇做錯佢都唔會走

我問你 佢有冇積極覆你 定係只係hea或者已讀

閉關都唔係真係毫無接觸呀。。。 早晚安唔夠㗎喎 拍拖三個月 一星期冇乜嘢聯絡 就咁快變成咁

睇多一排睇咗係咪真係都係咁冇反應 係嘅話差不多可以收皮

個醫生幾點開門㗎 係咪錯咗你先

你完全閉關就唔啱啦 佢hea覆你係咪因為佢忙先

點解會排咗一陣先知道冇開
你九點幾落去冇開門都知㗎

講乜撚野生疏呀 傻鳩咗呀你 你咁講唔會解決到事情之餘， 仲會破壞感情

乜嘢叫做有時 你連條女嘅生活作息活動都唔知嘅咩

我諗你係女仔啦
今次唔食你唔代表次次咁好彩
朋友以上啫

咁睇唔到醫生嗰日佢嚟咗你屋企附近呀嘛 嗰日做咗啲咩 佢係咪即時講分手

你咪傾計約下囉 有時啲嘢唔好強迫

有冇諗過佢放工同佢去食嘢呢
維繫感情吖~清

佢嗰段時間大概做緊乜嘢呀 你打乜嘢呀

非常肯定佢係青頭
佢係咪想打友誼波？
Between巴打你估啱咗 我係絲

好傾可以係假象 我都成日應付式㗎

你又話佢會 share啲嘢畀你 。 又話你唔搵佢佢唔搵你

女人係無理取鬧㗎啦
真係咁撚容易分手就算數啦
btw 你有冇氹返佢

估你男定女好簡單啫
佢都應該係好人嘅 起碼冇食你 身體接觸又唔係多 你係咪鍾意佢啫

好耐即係幾耐 畀個確實時間好唔好

曖昧擺太耐會過期㗎 下次唔好喇 任何嘢都有個高峰期 過咗就走下坡

唔好再傾啦 直接約出去

咁之後有冇覆

佢有冇block你先

係咪今日嘅事

收得皮啦

鍾意你溝咗你啦 不要諗太多好冇 你斷斷續續鍾意咁咪即係唔係好鍾意囉 睇死你唔多仔 先諗起朋友嘅好

咁你係咪snapchat佢冇覆你就冇再搵

冇安全感，未試過咁依賴一個人，唔識處理同控制呢份感情，每次亂諗都同佢講令佢覺得好厭煩所以決定唔再講，但又解決唔到冇安全感呢個問題，屈住屈住好辛苦

你唔夠靚咩 做咩唔同你一齊

share嘅係乜嘢 係咪飲飲食食 打卡位 係嘅話意思就係想同你去

正常溝通應該你來我往嘅 可能佢對你冇興趣 應付式作答 所以你唔搵佢唔會搵你

迫鳩你分手呀 有定心理準備啦。 唔同你溝通係莫須有嘅死罪

又選擇性迴避問題 畀人睇透嘅感覺係咪唔好

話唔定佢係中央暖爐呢 你又肯定佢只係對你好

你係同你男朋友拍緊拖 但係你唔係擁有佢 佢都有佢嘅生活 。你諗還諗好心就唔好講出嚟， 好多嘢只係你自己幻想出嚟

佢好多女仔咩

kiss啫。。。 唔係㗎 可以咀都可以唔一齊㗎
唔夠愛呀 咪唔一齊囉 宜家當你朋友得閒覆下啫

為係我講嘅咁囉 咁佢send呢啲畀你你有冇乘機約佢出去先

諗唔到喎 唔知其他人有冇辦法

佢想煮死你呀 逐啲逐啲搞到無feel分手

因為佢發現有你，同冇你根本冇分別

咪係囉 咪話咗你淨係得佢一個異性

做到好朋友未必做到好情侶
睇多陣佢會唔會約你

唔關事 倒數冇人約，咪搵你呢個唔稱職嘅男朋友囉。。。。。

佢send咗畀你呢係咪即刻約呀
嗰一次佢係咪send燈飾畀你

下個 下下淨係擺落一個度咩

。。。

咪話咗你唔多仔先諗起佢嘅好囉

望遠啲 大把仔 一大片森林等緊你

咁鬼高質咩佢 我相信佢唔係完美㗎

可能都想冷靜下啩 即刻話分手都唔係咁好嘅 拖下拖下都唔錯㗎

我個人好直，有咩又會擺上面，有時心情唔好盡全力扮冇事扮活潑佢會感受到我怪怪地問我咩事，我話冇事佢又唔信堅持要我講，我話佢唔會想聽就話佢會聽嫁，然後講左佢就覺得煩，我都好困擾
其實我都想自己煩算，點解要咁醒，點解要問我，我都唔想講，但唔講佢又嬲我有野瞞住佢。

不安全感源自於由細到大身邊每一個人都會陪我一陣然後唔理我一陣然後又陪我一陣然後又唔理我，屋企人係咁，朋友係咁，個個都係咁，唔一定係佢地衰，環境都會影響到。

我性格唔擅長識新朋友，以前好啲，冇咁內向有幾個好熟好熟嘅朋友。然後我去左外國讀書，本身呢啲好熟嘅朋友係嗰幾年嘅時間入面同佢地另外嘅朋友愈黎愈熟，大家喺大家心目中嘅地位不相對，而依家我翻翻黎香港，英國識嘅朋友又冇以前咁熟。當然，呢啲都係真心朋友，但佢地有咩事唔會第一時間通知我，呢種不對等又令我覺得好難同佢地講自己嘅不安。所以喺我重新融入翻香港生活之前，男朋友可以話係我生活嘅全部，而我都好依賴佢。

佢個人好可靠，但唔識哄人呀個啲，但因為我地屋企嘅情況好相似，所以以前習慣左乜都同佢講，因為佢會明白，令到我愈黎愈依賴佢，當左佢係我靈魂伴侶。但我好唔習慣呢種依賴嘅感覺，唔知點處理呢份過多嘅愛而又唔會煩到人。另一邊廂愈依賴佢就愈怕佢會好似我同其他人咁因爲某啲原因疏遠，但佢係我心靈上全部嘅依靠。

我自己好亂，所以可能有啲1999，多謝你聽我講。

第一，而家咁冷淡你都冇得傾計
第二， 佢都未必對你有興趣

所以就其他目標啦 你話放唔低 總會放低嘅

我睇曬㗎啦
你唔肯講佢又逼你講都係好嘅
[ 但係你一講佢覺得煩，係佢講出嚟定係你自己覺得]
首先呢 拍拖就已經唔係一定一生一世㗎啦 唔好諗得太完美

佢都唔覆可以點 無心戀戰

其實你哋知唔知我覆得好辛苦
又tg又 呢一度

係佢會開始hea 應我，然後我話你係咪唔想聽喇，我唔講啦，跟住佢話，你成日都係咁，你試下我係咁，睇下你會點？
跟住我都唔知點應，我就同佢道歉話對唔住冇心令佢都沉重，同埋應承佢話我會努力啲識新朋友，咁就唔洗成日煩住佢，然後佢話好呀就冇然後了。
其實我成日都同佢講，我講野你聽就得，唔洗應我，因為我講完就舒服。
但其實聽到唔想聽都係人之常情，畢竟佢又唔係咩輔導員，聽得多負能量都會覺得好煩。

但點樣識朋友係好問題，我真係唔識點主動識人，而嗰個人又會係有潛質係傾得埋嘅好朋友，寧願孤獨都唔想識假嘅酒肉朋友。然後點樣打開話題同延續話題都係一門技巧。

感情義工

已完

梗係唔好講唔煩住佢啦
我咪係感情輔導員囉 by the way 我都會覺得煩

佢hea覆都係想聽嘅 你又唔好咁快猜測佢係唔耐煩， 只係有陣時未必知道應該點樣應

唔好再話佢冇心聽啦 佢嘅表現已經好好 令你講出心事

抵你 下次唔好再咁煩 冇人會頂得順 曖昧緊你已經嚇親人

唔關事 係佢話我有野呃佢

咁你有乜嘢呃佢呀

佢唔肯同我講

咁你自己確實有冇先 定係你畀人背後中傷

我緊係冇啦 佢仲話講曬比common fd知

你係咪有女朋友㗎

冇呀屌

報到下

Hi

咁夜丫

喊緊

唱k去

Loop 左 fool again 10萬次 一到副歌就流眼淚

推介陳柏宇 大把quota喊
喊下都好 情感釋放到 不過小心依賴左

我現時...

垃圾謙癌細胞

唉 笑唔出

喊下囉咪

又幫手洗版

來得快完得快

分左手一年 同佢之前一齊左一年幾
散既原因係因為價值觀差太遠
但係我又一直都放唔低佢
因為我地係中學識到入大專
中學畢左業先一齊
唔知係咪因爲咁多年感情覺得可惜定點
明明佢做左好多對唔住我既事
但係我又好想揾返佢
應該要點做先好

諗清楚再一齊返係咪接受到缺憾
太耐無接觸 你印象中嘅佢已經唔係真實嘅佢 而係幻想投射出黎 情況好似未拍拖之前對對方嘅幻想咁
你真係接受到真實嘅佢咩？

中間其實都散過一次
又係做左啲超越我底線既事
但係又衰心軟 自己走去揾返人
一次又一次咁比希望 一次又一次咁失望
每次都將自己底線不停壓低
明知要改變其他人係好難
但係又一直都比個假希望自己
其實都知真實既佢係點
就係價值觀真係差好遠
佢係對男女關係冇乜所謂又冇點避忌
又成日去邊同邊個一齊我都唔知
同佢一齊係冇安全感可言 其實都幾辛苦
但係都想揾返佢

有咩壓力
所以野都係我包哂咁滯

我冇怪佢呀，可能只係佢覺得幫我唔到個種無力感令到佢心情都唔好，我理解的，我知佢已經好好。只係我成日問佢咩，佢都唔會好表達自己諗咩，我有同佢溝通過，佢嘅諗法係佢會寧願自己解決所有野，唔鐘意人地阻住曬。咁我唯有放手，冇理由逼佢嫁嘛。
我上多啲連登，同下感情台巴絲傾下可能仲好，我都係想講姐，講完就冇事開心翻，只係想有人肯聽。

究竟有女朋友既男仔可唔可以停止係咁flirt人 要人沉船先發覺你有女朋友真係好仆街 好犯賤既自己好易
鍾意人

識到個女仔幾好玩幾好傾
初識既時候好熱情仲好似幾曖昧
可能我會錯意
岩岩同我講佢暗戀緊個同事。

唔好再自欺欺人啦

或者係竹門對竹門木門對木門 同你唔同世界 也許吧

男仔好少同你呻嘅 會比你覺得佢冇用㗎嘛 通常都自己攬上身

咁你知道咗 好快啲走啦

dt ff too much

同男朋友5年了
大家都係初戀
雖然唔會好似以前咁有心動好sweet嘅感覺
但係大家仲係日日都想見對方
依加似屋企人 習慣咗對方
事實上 大家性格真係好唔夾 愛好 興趣完全唔到
佢好自私 好多時都要就哂佢
佢想嘅就要做
我想嘅佢一句不了
我就要言聽計從
點解講到咁愛我 認定我
都唔會照顧下我感受？

因為太習慣 變得唔使付出
或者覺得唔使對你好你都唔會走
有冇諗住試下淡下佢

所以個比例係我講八成佢講兩成，我冇所謂呀係怕佢覺得煩，每一次拍拖都有同嗰個人獨有嘅溝通方法，我都仲摸索緊。
只係希望呢段感情會捱得住，冇佢我就一無所有，我建立緊自己嘅圈子嫁喇，不過始終呢到對我黎講係新地方，要慢慢黎

男人講八成你講兩成咁就真係驚喇
可以講唔好講咁多囉 又唔係純粹兩極化
講的程度都可以修飾下㗎嘛

唔好將全個生活淨係得佢

早晨

下次溝女醒啲啦

冇下次

溝下我練習下

comeon

暫時都冇進展
不過今日有對望幾次 佢都有笑
唔知笑我on9定點
一陣再見到佢

睇黎唔係好掂

咩呀

冇機會埋佢身

你遲啲遲咗職 咪先返返去抄牌囉

試吓大膽同人點一點頭
慢慢逐步逐增強自己個膽～

你幾時唔做？
慢慢多啲出現喺佢視線前面令佢開始留意你

好想要女

又話而家將女擺埋一邊先

放唔低你

不要再出現我面前 我怕忘不了你

我翻多兩日咋diu

我有呀 但都係冇進展
反而同左其他幾個女仔講野

我唔做佢都唔做啦 我地呢個玩具展就完

好垃圾呀我

全部女仔抄曬牌先 逐個擊破
屌你直接過去抄牌啦

Last day 問啦

份工點揾 我都想翻

好odd喎 一句野都冇講過 就直接問

都係fd問我

乜都驚

我都想要女

所以我咪溝唔到女
我呢兩日唔翻 冇得見佢好sad

拍拖未？

你都知

我無憾啦~
多謝你
你知道我講緊你

唔啱咪散囉

唔夠皮呀大佬~ 畀我 ~我要~

好似變態佬

而家我話事

好耐無試過 明白了

佢地識唔識戈個女仔？

同意 女仔好興互follow ig
熟左佢地先都會有機

我決定了以後要打書面語
不然的話，你們會看得很辛苦
始終口語的字是比較難看的

我現在覺得自己像個機械人 文皺皺的

有情飲水飽

以前好(葵) 同過好多女人發生關係同flirt
亦都有過好多ex
樣子正正常常啦
雖然多ex 但每一個都係真心鐘意 唔係玩玩下果種
但可能我唔識點樣維持一段長既感情
直到一個ex 姐係對上一個 （7年前
佢當時最後比我果種感覺
係令到我自動自願斷絕哂同所有sp 既來往
本身都會打下友誼波 就算有女朋友
覺得呢個女仔好重要，樣樣都就哂佢(但平時已經好就得女仔
然後寵壞左 好多野同原本已經行到好遠
但我對佢既感情都係無變 ，可能之前有負過女仔
所以就算我付出多d 只要大家都開心就唔需要計教

直到有事之後分開左 ，姐係佢因爲有事飛左我，
移民定讀書

我個陣係第一次崩潰
係果陣開始我好僧女人,係直情唔想接近女人 ，
所有對我有意思/好感既女人果陣 我都會直接 ignore/ 保持返個距離 係完全無再有拍拖既慾望
呢個狀況維持左 2 3年
久而久知我出街好少望女人 除非好靚
完全同所有女仔
同多左望男 ，主要係研究下人地點襯衫果種

但如果望到男 係個種好型靚仔果d
我會係心入邊感覺 ：嘩 好撚型/靚仔wo 會望多幾眼
反而望到靚女 個感覺都係差唔多
但唔敢再望 會記住佢個樣 驚會同佢眼神接觸到 好唔自在

直到呢幾個星期因為一d事 令我覺得自己係咪開始gay化

無j過男 睇到gay porn 會想嘔
但如果 係 有個男既想同我神交 唔kiss 唔sex
我可能
有小小
可能會接受到
是咪開始 gay化了？
一時感觸 愈打愈多 開始有d眼濕

所以你是正身的朋友

你係咪真心㗎 定係假膠post
純粹一問 我傻傻分不清

真..

好似都唔識lol 我遲啲八下先

好啦認真答

你咪搵個男人身體接觸 冇反感咪gay囉

可能lastday會拎曬contact

Jm9

中意咗個經理，但係個經理有女朋友嘅

放棄啦 另尋目標

唉 見到佢story po野又諗番起

你肯定你淨係鍾意 冇發生過關係
你有發生過關係嘅 不要想欺騙我~ 我知道的事情還有很多

Unfollow

落唔到手 明知人地唔會再理我都仲想睇下佢近況

每次一見到就會諗起架啦
我當初分手都係咁
之後咁岩新年就下定目標要unfollow
一係你set個日期俾自己啦
嗰個日期前就睇飽佢
真係要睇唔到先會放得低

好悶又未眼訓

好犯賤 由每日訓醒傾到訓教 去到依家變番自己一個 好唔慣
要怪就怪自己係個用情好深既人 放太多感情就變到依家咁
自己平時又好難識到朋友，難得遇到個岩傾岩玩又肯同我傾既人，都要離我而去

我一問佢就比

人生就係有好多唔同既過客
你遲啲一定會再識到㗎
人生流流長

電話都唔俾真係可以摺埋

呀！！！！

放棄中，但係有時會見到佢 又會勾番起對佢嘅感覺

cls 我淨係中意佢咋，佢掂都冇掂過我

my bad 但係你喺公司度都仲會見到㗎喎 日見夜見好難 抽離到感情

解決方法係要揾另一個人俾你寄情
因為你翻工會見到佢 無得避

你要知道 唔係個個都追到㗎嘛

仲有冇人 冇嘅話瞓覺啦
我要喺夢中尋找我嘅女神 ：

又Jm9

不如你唔好覆仲好 你要覆越多人留意

訓唔到呀屌奶星

同我一齊唔好訓

好

講咗十萬九千次啦 下次追女仔唔該多啲技巧

你咁chur係人都驚啦

屌 都話唔關事。佢話我有野呃佢先唔同我做fd

咁有結論未

佢冇同我講呃咩，淨係話比番個落台楷我，唔話我知

哈哈哈幫下寶寶我
如果一個女仔同自己學校都叫有講有笑幾正常但wts又唔理你藍剔其實係想點 play9me?

原本諗住今晚去海邊飲酒，又落雨
愈聽咪愈想喊...

係架，所以先咁煩惱

都幾不知所謂喎 我覺得係有人喺背後中傷你

你應該寄情第二個男人 日見夜見冇可能會磨滅到感情

佢仲話講曬比我地common fd知
心諗唔話我知呃咩 又唔比我解釋。你屈我殺人都得啦

搵到另一個人，都對佢有好感
不過我就係忘記個經理，唔知點好

Err..... 你自己有冇都對佢差先
其實耐咗就會將自己真實一面畀對方睇㗎啦
真係個個都好似追求嘅時候咁完美咩

唉 睇下聽日有冇雨啦

*忘記唔到

返咗工幾耐 幾時開始對佢有好感

唔係呀，佢同其他同事講嘢佢都會留意下我，我有啲嘢唔識想問其他人果時佢會幫我

fd搭fd識都係一個方法
或者直接同佢啲fd講話想識佢叫佢地幫吓你

點呀

你咁樣就有好感啦

又話打書面語

本來一直都無問女朋友EX嘅野，一直都明白每個人都有過去，最緊要嘅係對方宜家一條心咁對自己，但頭先突然手痕去stalk 女朋友fb ，睇到佢同ex嘅野，雖然係普通對話無乜野，但唔知點解都硬係un住un住咁，道理好明白，但原來真係知易行難

你要知道呀 習慣不是一天半天就能夠改變的 現在打書面語了 謝謝你的提醒

番咗果份工斷斷續續都有8個月（中間有3個月冇番工），係近排開始對佢有好感

等我做鞭策你戈個

睇你個樣都係第一次拍拖 如果畀你知道佢哋有發生過關係咁你咪死得

聽日啦 再遲冇架啦

因為什麼, 你才產生好感

你們說有沒有可能推爆1001呢 在日出之前

有個男仔 同我影相會痴到好埋 基本上頭貼頭
跟住有一次我喊有攬住我 係佢企係我前面 摀低身額頭掂額頭個種攬住我 勁緊張咁
對佢有好感
但係佢又好似唔係好似咁鍾意我咁
sc好耐先睇 好耐先覆
但係有時又做埋啲咁曖昧既舉動
因為係師兄 所以唔會有好多時間成日見面
係咪冇可能啦
希望大家俾啲意見我
佢真係好charm
利申：真絲

聽日唔翻呀 好後悔報左更唔翻diu 咁又見少一日

我唔係第一次啊，但今次拍拖唔知點解會咁 覺得今次自己對女朋友佔有慾特別大

除咗岩先講果幾樣嘢之外，仲係因為佢有時會望下我，仲會借啲意企係我身邊唔知做乜9，同埋佢做嘢果時個樣好charm，所以先對佢有好感

輕鬆嘅環境之下講下佢
唔好嘈交先嚟講
不要經常冷處理 ， 不然總有一天會爆發所有的不滿， 那個時候就覆水難收。

你不要企圖在沒有事情發生前他會作出改變 只有出現危機感他才會改變

所以就輕鬆的時候跟他說兩句

咁咪直接去以顧客身分返去囉 淨見冇用架 快啲搵交流啦

player 有得抽水難度不要嗎
不要傻傻分不清楚

分左手三個月依加仲成日記起佢
之前冇啦啦搵翻我傾計但忽冷忽熱咁
但其實我開始覺得我掛住嘅其實係回憶
同埋佢飛我嗰時話佢淡左
依加回想翻係我成半年都唔係放佢係首要
越黎越多脾氣 越黎越唔主動同佢講野
但每次見面又成日攬佢抽佢水
依加諗翻覺得好心痛 好後悔嗰時點解要咁對佢
三個月過去 我諗佢都已經放低哂
但我仲未放低
仲係走唔出有佢嘅時光
好辛苦呀

接受啦 ,你自己又唔係冇ex, 對不對
知易行難也要做

企喺你身邊唔知道做什麼 因為他是經理嘛

人哋有女朋友啦 諗辦法抽離啦

知道！我而加比佢搞到個心lawlaw攣訓唔著 我唔想過幾日就係最後見面

仲有聯絡嘅時候有冇約出去

全憑你的技巧 不要怨天尤人啦 想辦法

對，只不過岩岩睇完，有d un住un住咁，所以上黎up下發洩

Um 好難講
你sd咩俾佢佢藍tick你？

You will never walk alone

同個ex分開左幾個月但係因為
同校同major仲係日日見
本身係種同
相處好似屋企人咁好自然
有冇放低佢既方法
仲係忍唔住要stalk下佢做緊咩
身邊有冇新女呀 去左邊咁
但係佢身邊都得d男仔
佢有時都仲會整蠱下我 分左手之後個個生日都有送禮物俾我 關心我
放唔低佢 但係唔知仲可唔可以一齊返

時間幫到你

我而家盡量番少啲，甚至唔番，希望抽離到啦⋯

Nonono 女仔既妒忌心

仲有幾多年畢業
你個心都走唔到啦 日見夜見 咪傾下計出下街囉

如果嗰份係正職咪唔好返

啱啱yr1咋
仲要係要讀5年既科

可能係你角度做得好好但其實佢角度你都有野唔ok

啱！不成功便成仁 過埋13就知
如果到時成功嘅 我一定上黎多謝咁多位巴打

你係咪 Kyle

過去有咩好介意
你又唔係無ex
人最忌手痕

傾下偈 約出去囉

有時認真嘢 有時trash talk

有無感情專家tg傾

有幾個情況：
1.佢唔知點覆你 我試過有frd都係咁 平時係學校講好多嘢 但係返到屋企唔覆機 佢話係因為唔識點覆 好似同空氣講嘢咁
2.第二 呢招叫忽冷忽熱
3. 佢唔鍾意你 但係又要見到你 所以見面會有講有笑 但係唔想同你有私底下既進一步接觸

早知頭先早D去訓算

聽日同ex 出街，有咩要留意

求我呀

1 3都幾大機會 但有次係佢主動問我一唔一齊上下一堂㗎

其實係學校有講有笑唔代表啲咩
朋友都可以 更加唔可以歸類為好感
單獨聯絡先可以知咩料
Wts唔覆都應該唔大機會
唔可以話佢玩你啦 只不過當你普通朋友咁相處
好正常

我覺得係第三

諗住復合呀

異地戀真係好辛苦
無安全感 嗌交又好傷感情
有時候真係好想放棄啦

一齊上堂就有好感咩

聽咁耐都冇人long d成功喎
正正常常拍拖都可以好快分手啦 何況仲要異地戀

一齊咗幾耐啊？

佢話想順其自然，大師可以點做？

你要知道個個都係差不多 呢個接受唔到之後嘅都唔會接受到

點解好似答過同一條問題既
我記得我好似叫你放棄
完全無可能

係囉應該點算
咁高深要交翻俾樓主

放手囉
一個好嘅女仔唔需要你幫佢
唔需要你嘅錢
唔需要你靚仔
同時亦都唔需要你

咁要忍成世？

咩為之唔需要男仔既女仔

係吖你答過 除左放棄仲有冇㗎 暫時keep到comtact已經好滿足

唉 我就希望可以結到果
始終自己都唔細 唔啱就唔想浪費時間

前2個鐘左右嗌左一場小交
啱啱同佢FaceTime 我見佢係房
我就叫佢早啲訓 點知佢真係去左訓
今次FaceTime用左2分鐘就結束左

著靚啲囉 身體接觸就照返朋友或以上
切勿操之過急 拔苗助長不行的

一齊咗4個月

同女仔玩已經好足夠 圈子中得女性 好難形容

我識人由中學到畢業 跟住longd 而家大概8-9年都冇分
亦都識一齊左1年 跟住因為longd 冇安全感分左手
除左facetime 得閒可以飛去搵佢

但如果去做運動呢咁？

人地唔理你唔蘇你又點會keep到contact
有啲時候唔係你想唔想放棄
而係現實叫你放棄

我都係咁

我今晚會sip高枕頭諗清楚

幫FD推POST

你有冇比機會男仔㗎

可以表現下男仔既價值
得閒關心下佢
唔開心安慰下佢囉
但係如果你試過都覺得佢唔理你既 就放棄啦
起碼叫試過

無俾機會我唔鐘意既男仔

我都想吖 唔知有冇咁嘅機會
Anyway已經冇以前咁上心
我都係咁諗

共勉之

我反而係朋友圈多男仔少啲女仔
但係都冇男仔中意
應該話我鍾意既人冇鍾意我

好real

唉 雖然佢係台灣人 我一個月都起碼飛一次

啱啱一齊既時候 先發現原來佢同前度先啱啱正式無聯絡
但佢就話分開左一兩個月，心好不安

係接受 邊有人係完美㗎 真係唔得嘅咁咪分手囉 愛係包容吧 不是要對方是自己完美的標準

唔係唔需要男仔 係唔需要佢啫

加油啊巴打

如果嗰個女仔唔鐘意呢個人
對啲關心會好反感
心諗 同你好熟咩

原來唔係讀緊書
佢過咗去幾多年 仲有幾耐返嚟

佢係台灣人啊

so real

呢啲無未來既long d 真係

咁咪普通做運動囉 難度你諗住抱住一紮花去運動呀。。。

運動完買嘢飲你就幫佢買

我都認同 不過你未免太狠心了

你好呀

咁咪比佢清楚自己冇可能
我係一次兩次冇乜所謂 但係如果真係唔鍾意又成日好關心我就會好明顯表現自己唔鍾意佢

就飛啦

佢唔需要我亦唔需要其他男仔

巧打耳

我做左啲咩係狠心既
心諗咋喎

有無未來就唔肯定
依家就好唔穩定 我個心都未信佢
所以一有少少唔同左 我就會亂諗

從來冇關心過佢

你鐘意咁諗都無辦法

自我安慰

咁你想點 異地戀同玩寵物機冇分別 有得睇冇得掂 要結婚未呀 確定就睇下邊個去邊邊結婚呀

有未來係指緊其中一方要放棄所有野去定居第到
真係好好好偉大

send幾幅靚相畀我睇啦 我當你係旅行青蛙

如果要結婚 我都會定居台灣啦
我都好想離開香港

如果佢求婚我一定會答應，可惜佢啱啱創業 哪有錢 所以唯有都係等

認真囉

既然你話年紀唔細 啱嘅就結婚㗎啦 這樣的異地戀沒有意義

我覺得要盡早喎
你會唔會試下working holiday 先

我26 佢25
佢話過2020年會求婚 我都希望捱到2020年

好啦 TG SD俾你

Working holiday有諗過
如果真係去更加飛唔到台灣 姐係成年都無得見

仲有一年

影多啲嗰度嘅靚女

係 我呢啲無自信又會亂諗野既港女希望捱到 依家佢冷淡少少 我都會唔開心同想發脾氣

加油 衷心祝福你
有機會就得閒飛過去啦

我話去台灣workingholiday 當適應下生活

會落BAR 靚既影你睇 定你想睇猫女孩?

香港無得去working holiday

working holiday好少去台灣喎 好似

加油啊！好快又一年

係女就好

男人口中一大堆謊言

我認同呀 但係又唔想講事實出嚟

唔識日文 SAD

con ne ji wa

Sorry太無知了

點先溝到女神

照下塊鏡 之後去瞓覺

當你形容為女神你已經輸咗

屌 真係好心酸
對愛情無乜希望 我同上個ex拍左6年 了解一個人已經覺得有啲攰
諗住到左30歲仲未結到婚就求其搵個男人嫁左算

訓得著唔使上黎

求指教

姐弟戀都係注定失敗？

現實如此 年紀太大有人娶便好了

愛情不嬲都唔係好 話唔定呢個係真命天子呢

唔一定⋯見過三四年都幾sweet

你個樣幾多分 佢個樣幾多分

不是

我50 佢70掛

佢揀左一個合適佢既人，而唔係佢愛既人

承你貴言

佢拍過幾多次拖,你拍過幾多次拖

成程機應該都係LOOP 下高山低谷呢類歌

咁即係唔關你事啦 下個唔該

佢應該7,8次 我1次

咪臭係 你唔突出佢唔會揀你

佢睇男人多過你食飯啦

點突出 唔識玩
佢寧願同個佢話唔鍾意嘅男仔出街，都唔肯同我出
但又可以同我講幾個鐘電話通頂

因為你未排隊去到同你出街 個個男仔唔出嘅時候佢又悶可能會揀你嘅
攝時間嘅嘢大家明啦

呢個真
啲fd叫我唔好咁沉 搵下其他女

同男朋友一齊咗兩個幾月。
由一開始答應同佢一齊嗰陣我其實未去到真係好中意佢而只係普通有feel就一齊左，我諗住一齊左開始拍拖會有更多機會俾我去了解佢，應該會令我越黎越中意佢。
但一齊左之後，我先發現佢嘅性格有啲位係我接受唔到。
有時會feel到佢好唔耐煩，亦試過同我講粗口，例如屌你收皮啦等等令到我好反感，覺得就算係普通朋友都唔應該咁講，但佢後來係我話完佢之後又話會改，係咁錫翻我。
其實一直以黎佢同我講嘅野有好多都好嬲揪，但我一直都忍，我諗如果我係其他女仔，應該會日日都發火鬧佢，甚至係講分手。其實同朋友傾過，覺得我忍到佢用粗口話我或者其他野啦已經好勁。

其實試過有兩三次我真係心淡，想同佢講分手，唔係因為佢做錯d乜野，而係因為我知道平時同佢相處岀街嘅時候見佢某啲細微嘅言行舉止反映岀佢潛在嘅性格好躁（不過佢平時同我講野嘅時候都感覺到），令到我覺得好攰，容忍唔到連好似普通朋友正常交流咁都做唔到。

啱啱講到我衰係太快同佢一齊，我原本諗住我對佢嘅鐘意係越黎越多，但而家去到就快三個月，俾我睇到嘅係佢雖然有關心我，不停send messages 話愛我想我開心，但有時又表現得好煩躁，又好少真係會做啲實際行動去氹我，令到我對佢嘅喜歡程度不升反降。

我試過想講分手，但又唔忍心，想再努力，嘗試同佢講我諗咩俾機會佢改，唔想咁輕易就放棄，所以最後我都係無講到。

之前我一直都好少同佢講我有咩不滿，最多係有時話唔中意佢提起ex同佢成日話其他女仔好正我會不滿，其實好正常，但我最近提起同佢講其實有時佢啲態度俾我嘅感覺係不耐煩，唔愛我，佢又話有時候我咁同佢講會限制咗佢想講嘅野，話我太認真，佢好辛苦，想我包容佢有時會講錯野。

當我有幾句不滿，例如因為佢話我煩令我到炆，覆少幾個emoji佢又會問我又嬲啊、做咩啊之類嘅野。搞到我而家每次見到佢明顯講錯野，我都想包容，但經過呢幾個月我發現包容會變成縱容，唔話佢、甚至乎話咗佢，佢會氹翻我同話會改，但最後都好似無點改過。

我都想做個溫柔，包容又體貼嘅女朋友，好想同佢講：你係我條仔，唔係我個仔⋯我都想發下脾氣⋯但有時好溫和咁同佢講 你有時候話我煩會令我唔開心㗎之類 佢又會同我講咩你話我我夠唔開心⋯我係愛佢嘅，但我不停爲佢搵藉口，係度諗佢係因為on9物會咁講啫之類。

佢最近都發少左脾氣，但我有少少怕左佢，好怕佢又爆。最近其實都無咩問題，我之前將心入面屈住嘅野同佢講咗，佢話會改，叫我俾機會佢，所以我而家都只係靜觀其變。但係佢之前話我屌我，表現過唔耐煩，同埋係我面前走黎同我講過句咩ex嘅身材仲係好好不過佢而家好柒之類嘅野，一直都我心入面嘅刺。

我真係唔知點好，有種感覺就算佢真係改左 好愛我都好，我都仲有種想離開佢嘅念頭，但我每次差啲講岀口嘅時候，佢都feel到我想講，就會問我係咪唔中意佢要走啦，我心裡面有少少想答yes，但我最後答嘅都係傻豬我好中意你點會走呢咁樣。

我知道愛有好多種，即使一齊左兩個幾月佢無咩俾過驚喜我，又好少送我翻屋企（2次），有時我感受唔到好sweet嘅感覺，我都無話佢，因為我知佢住得遠，佢又頓唔識浪漫之類⋯唉 我覺得我係幫佢搵藉口，真係有heart就唔洗下下開口叫⋯我好似已信唔過佢，因為佢一開始已經俾咗好多不安感同不信任感我。。。
想問下你點睇。
我有heart為佢整驚喜，會突然去佢屋企樓下搵佢，我中意佢，我愛佢，但我唔知點好，想努力去信佢會做得更好，但好驚又心淡。

第一次拍拖，絲，大學生同U唔同科。

唔好溝超過你能力嘅女

明ge 都係早啲訓唔好ff

你啲字多到我要覆嘅時候睇唔曬

總括而言 佢唔夠成熟 脾氣暴躁冇得改
你而家幫人陪養老公咋。。。

你自己都想分手啦 無謂自欺欺人
根本你都睇唔到有咩將來

粗口鬧你已經係不可接受 加上仲要係咁提ex 咁撚鐘意就去搵ex啦

分手要狠

副樓主瞓咗覺 咁我都瞓覺啦

好好呀你

求你

入post叫人 入廟拜神

差啲跣咗打巴一獲

我好明你，唔好見我講得幾有道理，一叫我做我都係淆底獸黎

唉 淆底獸真係好煩 溝唔到女

我地全部都lastday 因為個展就黎完
認真死心？ 我驚我之後會好掛住佢 而加都已經咁

渣ga ....... 唔攞就等後悔啦

認真 之後你都無機會再見到佢
仲易死心啦

知問題就要改啦

那麼我問題在哪裏 想追你

新年公仔出咗囉喎 仲唔瘋狂玩

我lastday嗰日一定拎！

冇相處....淨係見左幾日

其實都啱 不過呢段時間好難捱

聽住先

抄個牌都咁難 仲諗住溝喎。。。

我會趁住呢兩日出擊架喇

大師佢行路胸襲我喎

有無反擊返佢

冇呀，當冇咩野咁

幾好呀佢肯身體接觸
繼續努力

認真真係會後悔，我都後悔緊點解當時見到個女仔唔勇敢啲搵交流，搞到而加咁

唔好學我咁搞到自己後悔

知道巴打！我會努力

人呢

佢話習慣咗我係屋企人 失去咗愛嘅感覺
話要冷靜2-3日
個wtsapp對話似係和平分手嘅局面
唉

有定心理準備啦

預咗會講 但係放唔低

一齊咗幾耐

唔識講分手
而家正正常常無爭拗無喇喇講分手會唔會好奇怪⋯唉

同個frd frd左四年 以下簡稱a 自問對佢真係好好 但好多時候係我主動 如果我唔做主動既話唔會keep到宜家 咁多年我既身份都好似係兵咁 我地一直都有個社交圈子 大家都好frd 呢排a同左入面其中一條仔一齊 一開始冇人知 但佢地一直都表現到好close好曖昧咁 我同其他frd都有不斷問過佢地到底系咪一齊緊 佢地都話唔系 冇可能 姑且信住先 但係就係12月開始佢地拍緊拖既特徵太明顯 其實大家都估到咩料 不過問佢地又話唔係 又好多藉口 但系又要做到鬼死咁明顯 驚死人唔知咁 我另外個幾個frd都已經知道個事實係點 倒數個日佢同佢條仔約我地出黎 我個frd知道乜料 都費事見到佢地 所以就冇去 我本身都唔念住去 a勸左我好耐最後我都系一齊出去倒數 個日就得我 a同a條仔 個陣我仲未完全知道個事實 佢地係我面前又係好鬼親密咁 問佢地又話冇野 最好笑係每次我問道呢個話題個陣 a都會講大話 跟住又要嫌我煩 真心唔明 你地又要做到咁撚明顯 又唔想卑人知 問又覺得人地煩 咁你想我地另外一班frd點對住你 呢個係導致我同a關係破裂既導火線 主因其實都系因為佢有仔之後就少左理我 約佢出街又唔出 正如開頭所講呢段關係一直都系我主動 四年 真系好辛苦 琴日正式割席 但心真系好痛 要點樣走翻出黎

但係事實你自己都想分嘛。。。
遲啲嗌大交咪有機會

樓上884個位絲 補充一下因為我表達能力唔系太好 睇完你地可能會覺得好似好小事 小題大做咁 但其實我地對佢兩個咁心淡既原因係因為佢地真系好似當我地係狗咁撚 你唔想公開 ok冇問題 但你又要咁曖昧 咁明顯 又唔想卑我地呢堆frd知咁你到底想點 大家都系frd有咩點解唔可以坦白 最撚sad係倒數個日我仲要望住佢地放閃 又要繼續配合佢地既演出 扮曬冇野咁做電燈膽

你係想要點樣走出嚟呀
唔使分析吧 你都知道自己係乜嘢身份

block曬所有嘢 搵啲細藝

今日仲要收到佢張聖誕卡 念翻起以前所有野 喊到仆曬街

you are just兵

女仔唔識table manner真係好乞人憎
今晚約會個女仔又要去高級地方食野又唔知規距
dinner fork同salad fork都分唔到
食野又叉我d果塊肉食

岩呀 做左兵四年

你教佢囉

太傻啦 我會支持你㗎 你不孤獨

我都唔知自己係唔係太挑剔d女仔

掉咗佢啦

真係唔係個個識㗎喎

我以為係基本家教
第一次約會叉人地碟入面既野食我接受唔到
即時黑面

人哋同你有情趣你又喺度

有咩情趣呀

下次同佢講返囉

不知道那邊的你在做什麼呢

佢仲要係個聖誕卡到話好難會再遇到一個好似我咁好既frd 心碎曬。。。封野係23號寫 只系今日先卑我

好難再遇到一個好似你咁好嘅= 你係一隻優質兵

岩呀 好撚心酸呀

經一事蔡一智，以後唔好啦，
冇幾多時間畀你浪費

咁如果佢想試下你嗌既野呢

遲咗感耐覆對唔住啊巴打 感佢有無答你？

我最近識咗一二一巴 哈蝦哈絲 煙雨閪迷絲 但我地好似失去聯絡感 我好唔開心

點整聖誕icon

唔好咁啦 秒回你啦

我地邊有失去聯絡

冇, 佢唔肯講, 淨係叫我以後唔好搵佢

新會然

#xm 架要

你有無諗過你係比人害 比人玩 比人收兵？

我覺得有人中傷我, 不過算啦, 下個會更好

識得感諗係好事，一個人如果真係從口地把口認識你，感個個人唔值得你留戀

點解有啲男仔見你第一眼連名都未知既時候會向你單眼露齒笑，但之後又完全冇下文

真! 不過我諗距離識到下個都有撚排了

下下入黎copy

唔係你估呀

慣常動作，切勿諗多咗

禮貌的微笑 會唔會係你自己。。。

我唔會

屌！你估要遇到另一個會令你心動既人唔洗時間啊？

每個男仔都唔同

冇咩途徑識到問題係

都似

笑下都唔畀

好地地笑咪正常笑，單咩眼

似想電人

所以你就沉咗船喇 咁鍾意人 咪搵佢囉

人呢人呢 快啲留下問題 打爆埋1001

好悶

咪係囉 不過冇人傷心都好嘅

我year4 女朋友番工 大家同年
同女朋友冷靜期緊
原因係我未夠成熟同埋無常識
但我仲係好愛佢 但佢而家一見到我做左啲無常識/搵錯資料 就會燥底 所以佢提出分開一排 有無得拆掂佢

俾佢見到你成熟啲既改變。
姐弟戀？

但係你真係咁幼稚咩 會唔會係佢無理取鬧

推呀~~~

係有時真係好容易衝口而出講左啲事後睇番都係覺得錯既野

咁你自己性格問題囉 唔改唔得㗎喎
不過而家都冇機會畀你改啦

大過佢 學生可以點樣表現到

其實一路都係錯一啲好細微既事
所以一路都無好認真去正視呢個問題
但係佢就覺得咁大個人唔應該錯呢啲野

n 樣

其實應該唔關學唔學生事
主要係思想成唔成熟
不過佢始終岀左黎做野 諗法都會唔同既
試下諗下點避免你自己所講做完都覺得自己有問題既情況先啦

你覺得細微，可能佢唔覺得呢
我覺得冇咩機會㗎啦 傷心再上嚟呻啦

好難改變

到底幾時先搵到彼此相愛的

點解我問係咪姐弟戀就係因為
我覺得佢會有少少湊緊仔既feel
(當男仔唔成熟既時候)
加上佢岀左黎見到啲成熟啲既人咪會開始有比較

女人要你散你冇得唔散
君要臣死 臣不得不死

你拍過幾多次拖呀

我都想知

點從頭法

有幾快呀

成日都同副樓主問同一樣問題

正常幾日連朋友都未稱得上啦

高手

瞓覺啦你哋慢慢玩 bye 心情唔好

我覺得可以理解
咪慢慢黎了解多啲先
又唔趕時間既

玩完過山車

本身同個女仔係同事 平時公事上無咩交流所以都無咩留意佢
後尾佢班姊妹唔知咩事係咁傳我鐘意佢 我先開始留意佢
慢慢覺得佢個人性格幾好又多優點 好似有d鐘意咗佢
但同時有唔覺佢對我有d乜野 依加好似比人玩咁
有無人都係差唔多情況

以前以為 you deserve better係一句籍口嚟
原來 當你想講出口嘅時候 就會發現係真心話

好想有一個好好嘅人 真係好好好好嘅人
去代我愛你 好好照顧你
我唔值得 成為呢個人

人鍾意你，你先鍾意佢。。。
唔鍾意唔使勉強喎 可能佢怕醜唔畀你知道啫

同時你要知道人哋講嘅嘢未必係真

i know that feel

點解唔係我

好似唔認得你 但係你咁撚樣叫春點解唔諗辦法改變下呢 咁樣冇撚用㗎喎 講又唔講

叫完春就算啦

想爆粗話你不過算啦

原來已經第九個

爆啦 即管爆啦

人哋都話明好感 唔一定有結果㗎嘛 邊有乜嘢事，你永遠都唔會知

女人係唔可以用邏輯理解

快啲幫手推爆佢我就瞓覺

有乜嘢問題你又唔講
呢度唔係諗住畀你叫春㗎囉
想幫你都幫唔到

個零月
但識左一年幾 鍾意左半年

咁推慢啲

唔係勉強 而係因為佢地咁樣傳我先留意到個女仔 佢好姊妹仲要24,31都約我地出去

我搞唔清楚佢姊妹係覺得我鐘意佢而想幫我定還是個女仔本身都對我有意思

我覺得依d野單方面無咩意思 所以我都唔敢做d咩la 始終大家同team

想分手啦 唔啱咪分囉 你自己都覺得應該有個更加好嘅人

佢啲姊妹順水推舟你咪去囉

無論係佢鍾意你定係因為你鍾意佢

試下冇壞 又唔會蝕底

只係比個落台階你啫 邊有乜撚嘢呀哥呀
全部都係藉口， 而家同你冇聯絡呀 乜撚嘢哥呀

沒有呀哥 只有兵

有兵做都好吖

冇得抽水你唔好做 。完。

IG沉船呀

最大的煩惱卻是開不了口

佢可以叫我切完之後分俾佢
而唔係叉落人地隻碟度

唔係真人㗎

你啞㗎

去新post啦